點解大帥哥咁垃圾都有人吹奏？

咁多網劇唔吹奏吹奏大帥哥？

啲人食開屎

不需計大冇喂喂餵

張衛健之力

換做馬俊偉既話你睇啦

誰大誰惡誰正確x3
邊個話

洪永城啲戲屎到

垃圾緊係比返垃圾睇